真係有人整咗個公海加密系統

記得之前有個post

幫連登整緊個加密功能 有咩features 想要?

點用

原來已經一早有
可惜呢個idea連登仔唔buy

所以你知道一個產品成唔成功, idea唔係惟一key factor

冇實質需求

應該話需求太細

其實都有同樣問題
用呢樣嗰啲人喺公海小圈子
成件嘢嘅作用係想解決乜嘢問題？

其實我贊成公海交換key

我反對直接佔用公海資源加密討論

攻殼機動隊個笑臉男

咁個Key嘅意義去咗邊

D-H key exchange

原理同https一樣？